咁難得搵到機場呢個突破點。。。

結果中共派幾個臥底就破解到
無力感好重

關公安咩事

係法庭禁制令

絕對關事，令部分人怕犯法唔出黎
其實只要夠多人排隊搭巴士機鐵，令入機場交通擠塞就可以了，可惜唔係太多人了解到呢一招

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點